# มาแรงยอดผู้เล่นทะลุล้านคนOverwatch #
ป่าวประกาศ“เป็นหนึ่งในเกมที่เปิดตัวระดับและประสบความสำเร็จมากที่สุดเกมหนึ่ง”เกมแรกของที่พึ่งเปิดตัวไปเมื่อวันที่พฤษภาคมที่ผ่านมาทางได้เปิดเผยข้อมูลตัวเลขของจำนวนผู้เล่นออกมาแล้วว่ามีจำนวนมากกว่าล้านคนรวมกันทุกแพลตฟอร์มมีระยะเวลาในการเล่นรวมกันทั้งหมดล้านชั่วโมงมีการเปลี่ยนตัวละครไปทั้งสิ้นล้านครั้ง
และมีการทำภารกิจดันรถขนส่งเสร็จสิ้นไปแล้วล้านครั้งตั้งแต่เปิดตัวมาดูเหมือนว่าการเปิดให้เล่นฟรีช่วงวันที่ถึงพฤษภาคมจะได้ผลดีเกินคาดเพราะในช่วงดังกล่าวเองก็มียอดผู้เล่นสูงถึงล้านคนด้วยกันทางของคุณได้ให้สัมภาษณ์ว่า“พวกเราทุ่มทุนลงแรงไปมากในการสร้างเกมสร้างจักรวาลใหม่เพื่อให้ผู้เล่นทุกคนได้รู้สึกสนุกไปด้วยกันไม่ว่าจะเป็นผู้เล่นเกมแฟนของค่าย
หรือแม้แต่ผู้เล่นหน้าใหม่ที่ไม่เคยเล่นเกมมาก่อนก็ตาม”“ทางเรายังมีใหม่ความสนุกและความท้าทายรออยู่อีกมาก”เพิ่มเติมจะมีโหมดเพิ่มเข้ามาภายในสิ้นเดือนนี้และจะปล่อยใหม่ออกมาในช่วงฤดูร้อนเดือนถึงที่มา–
Blizzard Global Overwatch FPS Blizzard Blizzard CEO Blizzard Mike Morhaime FPS Blizzard FPS content Overwatch competitive content IGN 